覺唔覺班伸手黨好煩

屌你老母唔識做自己諗方法啦
成班伸手黨次次test都做伸手黨問答案
老奉比答案你咩 仲要唔該都冇句 冇啲家教

以後會自己做assignment 對唔治

Sorry

屌你老母 諗住你都算係一個好人先問你借 原來唔撚係 啜膠啦

咁你有冇答案

有就俾啦

典解唔當面串鳩禾？毒撚